轉載：【陳彥霖案 ‧ 16條CCTV】八大假設 + 綜合分析 + 重要澄清 + 十五大疑點 + 後續查證行動

轉載

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：